{
   "Invoice List" : "송장리스트",
   "INVOICE LIST" : "송장리스트",
   "WIDGETS"   :  "위젯",
   "COURSES"   :     "행동",
   "COURSE DETAIL"   :     "강좌 세부 정보",
   "SIGN IN"   :     "로그인",
   "PAYMENT"   :     "지불",
   "USER PROFILE V2" :     "사용자 프로필 V2",
   "MANAGEMENT"   :     "조치",
   "USER GRID" :     "사용자 그리드",
   "PRICING V2"   :     "가격 V2",
   "CONTACT LIST" :     "연락처 목록",
   "FEEDBACK"  :     "피드백",
   "FAQ" :     "자주하는 질문",
   "ABOUT"  :     "약",
   "SEARCH" :     "수색",
   "COMING SOON V2"  :     "출시 예정 V2",
   "MAINTENANCE V2"  :     "유지 보수 V2",
   "VIDEO PLAYER" :     "비디오 플레이어",
   "TASK BOARD"   :     "태스크 보드",
   "GALLERY V4"   :     "갤러리 V4",
   "INVOICE V2"   :     "송장 V2",
   "TOP MENU"  :  "톱 메뉴",
   "DASHBOARD" :  "계기반",
   "DASHBOARD 1"  :  "대시 보드 1",
   "DASHBOARD 2"  :  "대시 보드 2",
   "INBOX"  :  "받은 편지함",
   "CHAT"   :  "잡담",
   "CALENDAR"  :  "달력",
   "UI-ELEMENTS"  :  "UI 요소",
   "BUTTONS"   :  "버튼",
   "PROGRESS BAR" :  "진행 표시 줄",
   "TABS"   :  "탭",
   "ACCORDIONS"   :  "아코디언",
   "PAGINATION"   :  "쪽수 매기기",
   "TOOLTIP"   :  "툴팁",
   "BADGES" :  "배지",
   "CARDS"  :  "카드",
   "SOCIAL ICONS" :  "사회 아이콘",
   "TYPOGRAPHY"   :  "타이포그래피",
   "LABELS" :  "레이블",
   "DROPDOWN"  :  "쓰러지 다",
   "ALERT"  :  "경보",
   "CAROUSEL"  :  "회전 목마",
   "DATEPICKER"   :  "날짜 선택기",
   "COMPONENTS"   :  "구성 요소",
   "LIST"   :  "명부",
   "GRIDS"  :  "그리드",
   "ICONS"  :  "아이콘",
   "GLYPHICONS"   :  "글리 피콘",
   "FONTAWESOME"  :  "폰트 솜",
   "MATERIAL ICONS"  :  "재료 아이콘",
   "LINEA"  :  "리니",
   "SIMPLE LINE ICONS"  :  "단순한 선 아이콘",
   "FORMS"  :  "양식",
   "FORM ELEMENTS"   :  "양식 요소",
   "FORM WIZARD"  :  "양식 마법사",
   "FORM GROUP"   :  "양식 그룹",
   "FORM VALIDATION" :  "양식 검증",
   "UPLOAD" :  "업로드",
   "TREE"   :  "나무",
   "TABLES" :  "테이블",
   "FULLSCREEN"   :  "전체 화면",
   "SELECTION" :  "선택",
   "PINNING"   :  "고정",
   "SORTING"   :  "정렬",
   "PAGING" :  "페이징",
   "EDITING"   :  "편집 중",
   "FILTER" :  "필터",
   "EDITOR" :  "편집자",
   "FOO" :  "푸",
   "ACE EDITOR"   :  "에이스 편집자",
   "SUMMER EDITOR"   :  "여름 에디터",
   "WYSIWYG EDITOR"  :  "Wisiwyg 편집기",
   "CKEDITOR"  :  "Ckeditor",
   "CHARTS" :  "차트",
   "NG2 CHARTS"   :  "Ng2 차트",
   "NGX CHARTS"   :  "Ngx 차트",
   "EASY PIE"  :  "쉬운 파이",
   "GOOGLE CHARTS"   :  "Google Charts",
   "DRAG & DROP"  :  "드래그 앤 드롭",
   "DRAGULA"   :  "Dragula",
   "SORTABLEJS"   :  "Sortablejs",
   "RESIZABLE" :  "크기 조정 가능",
   "NGX TOASTER"  :  "Ngx 토스터",
   "ANIMATION" :  "생기",
   "FILE MANAGER" :  "파일 관리자",
   "MAPS"   :  "지도",
   "GOOGLE MAP"   :  "구글지도",
   "VECTOR MAP"   :  "벡터지도",
   "LEAFLET MAP"  :  "전단지지도",
   "USER PAGES"   :  "사용자 페이지",
   "USER LIST" :  "사용자 목록",
   "USER TABLE"   :  "사용자 표",
   "USER PROFILE" :  "유저 프로필",
   "USER CONTACT" :  "사용자 연락처",
   "PAGES"  :  "페이지",
   "TESTIMONIALS" :  "회원 평가",
   "TIMELINE"  :  "타임 라인",
   "SUBSCRIBES"   :  "구독",
   "UNDER MAINTANCE" :  "유지 보수 중",
   "PRICING"   :  "가격",
   "BLANK"  :  "공백",
   "SESSIONS"  :  "세션 수",
   "LOGIN"  :  "로그인",
   "LOGIN V1"  :  "로그인 v1",
   "LOGIN V2"  :  "로그인 v2",
   "REGISTER"  :  "레지스터",
   "FORGOT" :  "분실",
   "COMING SOON"  :  "출시 예정",
   "LOCKSCREEN"   :  "잠금 화면",
   "404" :  "404",
   "505" :  "505",
   "BLOG"   :  "블로그",
   "BLOG LISTING" :  "블로그 목록",
   "BLOG GRID" :  "블로그 그리드",
   "BLOG MASONRY" :  "블로그 벽돌",
   "BLOG DETAIL"  :  "블로그 세부 정보",
   "BLOG EDIT" :  "블로그 수정",
   "GALLERY"   :  "갱도",
   "GALLERY V1"   :  "갤러리 v1",
   "GALLERY V2"   :  "갤러리 v2",
   "GALLERY V3"   :  "갤러리 v3",
   "ECOMMERCE" :  "전자 상거래",
   "PRODUCT"   :  "생성물",
   "PRODUCT DETAIL"  :  "제품 상세 정보",
   "PRODUCT LIST" :  "상품 목록",
   "PRODUCT CART" :  "제품 장바구니",
   "ORDER"  :  "주문",
   "ORDER DETAIL" :  "주문 세부 정보",
   "CHANKYA MENU" :  "찬 카야 메뉴",
   "SUB MENU1" :  "하위 메뉴 1",
   "SUB MENU2" :  "하위 메뉴 2",
   "INVOICE"   :  "송장",
   "DATA TABLES"  :  "데이터 표",
   "RESPONSIVE"   :  "반응 형",
   "BASIC"  :  "기본",
   "FEATURES"  :  "풍모",
   "SUMMER" :  "여름",
   "CK EDITOR" :  "Ck 편집기",
   "BOOTSTRAP UI" :  "부트 스트랩 UI",
   "CHANKYA UI"   :  "찬 카야 UI",
   "TEMPLATE"  :  "주형",
   "E- COMMERCE"  :  "전자 상거래",
   "SLIDER" :  "슬라이더",
   "PDF VIEWER"   :  "PDF 뷰어",
   "EMAILS" :  "이메일",
   "EMAIL LISTING"   :  "이메일 목록",
   "EMAIL DETAIL" :  "이메일 세부 정보",
   "EMAIL COMPOSE"   :  "이메일 쓰기",
   "UTILITY CLASSES" :  "유틸리티 클래스",
   "UI PANEL"  :  "UI 패널",
   "TASKBOARD" :  "작업 게시판",
   "Home"   :  "집",
   "Dynamic Chart"   :  "다이내믹 차트",
   "Pie Chart" :  "파이 차트",
   "To Do List"   :  "할 일 목록",
   "New Members"  :  "신입 회원",
   "Messages"  :  "메시지",
   "Activity"  :  "활동",
   "Ratings"   :  "평점",
   "Feeds"  :  "피드",
   "Project Status"  :  "프로젝트 상태",
   "Order Status" :  "주문 상태",
   "Dashboard 2"  :  "대시 보드 2",
   "Notifications"   :  "알림",
   "Download Data"   :  "데이터 다운로드",
   "Support"   :  "지원하다",
   "User List" :  "사용자 목록",
   "Inbox"  :  "받은 편지함",
   "Chat"   :  "잡담",
   "Calendar"  :  "달력",
   "Buttons"   :  "버튼",
   "Predefined Button Styles" :  "사전 정의 된 단추 스타일",
   "Button Tags"  :  "버튼 태그",
   "Outline Buttons" :  "개요 버튼",
   "Button Sizes" :  "단추 크기",
   "Predefined Button Styles" :  "사전 정의 된 단추 스타일",
   "Block Level Buttons"   :  "블록 레벨 버튼",
   "Dropdown & Dropup"  :  "드롭 다운 및 드롭 다운",
   "Additional Options" :  "추가 옵션",
   "Progress Bar" :  "진행 표시 줄",
   "Simple Progress Bar"   :  "간단한 진행 표시 줄",
   "Sizing Progress Bar"   :  "크기 조정 진행률 표시 줄",
   "Colored Progress Bars" :  "컬러 진행 표시 줄",
   "Striped Progress Bar"  :  "스트라이프 진행 표시 줄",
   "Animated Progress Bar" :  "애니메이션 진행률 표시 줄",
   "Square & Rounded"   :  "사각 & 둥근",
   "Stacked Bars" :  "누적 막대",
   "Circle Progress Bars"  :  "원 진행 바",
   "With Label"   :  "라벨 포함",
   "Customize Bootstrap Progress Bar"  :  "부트 스트랩 진행률 막대 사용자 정의",
   "Tabs"   :  "탭",
   "Default Tab Styled" :  "기본 탭 스타일",
   "Basic Tabs"   :  "기본 탭",
   "Full Width Tabs" :  "전체 너비 탭",
   "Default Tab Boxed Style"  :  "기본 탭 상자 스타일",
   "Different Sizes" :  "다른 크기",
   "Basic Tabs Left Icon"  :  "기본 탭 왼쪽 아이콘",
   "Basic Tabs Right Icon" :  "기본 탭 오른쪽 아이콘",
   "Tabs With Multiple Elements" :  "여러 요소가있는 탭",
   "Alternet Version Of Thie Series"   :  "Thie 시리즈의 Alternet 버전",
   "Bottom Tabs With Line" :  "줄이있는 하단 탭",
   "Line Styled Tabs"   :  "선 스타일 탭",
   "Basic Tabs"   :  "기본 탭",
   "Full Width Tabs" :  "전체 너비 탭",
   "Right Align With Popup"   :  "팝업과 오른쪽 정렬",
   "Default Tab Boxed Style"  :  "기본 탭 상자 스타일",
   "Basic Tabs Right Icon" :  "기본 탭 오른쪽 아이콘",
   "Basic Tabs Left Icon"  :  "기본 탭 왼쪽 아이콘",
   "Tabs With Multiple Elements" :  "여러 요소가있는 탭",
   "Alternet Version Of Thie Series"   :  "Thie 시리즈의 Alternet 버전",
   "Bottom Tabs With Elements"   :  "요소가있는 맨 아래 탭",
   "Bottom Tabs With Line" :  "줄이있는 하단 탭",
   "Basic Tabs"   :  "기본 탭",
   "Rounded Button Tabs"   :  "둥근 버튼 탭",
   "Basic Tabs"   :  "기본 탭",
   "Basic Tabs Left Icon"  :  "기본 탭 왼쪽 아이콘",
   "Full Width Tabs" :  "전체 너비 탭",
   "Right Align With Popup"   :  "팝업과 오른쪽 정렬",
   "Accordions"   :  "아코디언",
   "Basic Accordion" :  "기본 아코디언",
   "With Control Icons" :  "컨트롤 아이콘 사용",
   "Bright Colors With Icons" :  "아이콘으로 밝은 색상",
   "Multiple Colors" :  "여러 색상",
   "Pagination"   :  "쪽수 매기기",
   "Paginations"  :  "페이지 매김",
   "Basic Style"  :  "기본 스타일",
   "Rounded Box"  :  "둥근 상자",
   "No Border Square"   :  "국경없는",
   "No Border Circled"  :  "동그라미가없는 테두리",
   "Active Bottom Line" :  "활발한 결론",
   "Separated Line Only"   :  "분리 된 라인 전용",
   "Colored Pagination" :  "색깔 매김",
   "Colored Pagination" :  "색깔 매김",
   "Gap In-Between"  :  "갭 사이",
   "Rounded Gap In-Between"   :  "둥근 갭",
   "Colored With Gap"   :  "갭으로 채색 됨",
   "Colored Rounded With Gap" :  "착색 된 갭",
   "Tooltip"   :  "툴팁",
   "Static Demo"  :  "정적 데모",
   "Interactive Demo"   :  "대화 형 데모",
   "Static Popover"  :  "정적 Popover",
   "Four Directions" :  "네 방향",
   "Toggled Popover" :  "전환 된 Popover",
   "Dismiss On Next Click" :  "다음 클릭시 닫기",
   "Badges" :  "배지",
   "Badge Size"   :  "배지 크기",
   "Basic Bagde Style"  :  "기본 Bagde 스타일",
   "Outline Badge"   :  "외장 배지",
   "Badge Pill"   :  "배지 약",
   "Basic Badge Style"  :  "기본 배지 스타일",
   "Basic Badge"  :  "기본 배지",
   "Outline Badge"   :  "외장 배지",
   "Rounded Recangle Badge"   :  "둥근 각진 배지",
   "Badges Combination" :  "배지 조합",
   "Badges Size"  :  "배지 크기",
   "Different Tags"  :  "다른 태그들",
   "Status Badge" :  "상태 배지",
   "Cards"  :  "카드",
   "Card Heading" :  "카드 제목",
   "Warning Card" :  "경고 카드",
   "Success Card" :  "성공 카드",
   "Error Card"   :  "오류 카드",
   "Info Card" :  "정보 카드",
   "Social Icons" :  "사회 아이콘",
   "Social Buttons"  :  "소셜 버튼",
   "Social Button With Icon"  :  "아이콘으로 된 사회적 단추",
   "Rounded Button"  :  "둥근 버튼",
   "Typography"   :  "타이포그래피",
   "Headings"  :  "제목",
   "Headings With Secondary Text"   :  "보조 텍스트로 표제",
   "Headings Elements"  :  "표제 요소",
   "Paragraph Small Text"  :  "단락 소문자",
   "Paragraph" :  "절",
   "Unordered List"  :  "정렬되지 않은 목록",
   "Ordered List" :  "주문 목록",
   "Unstyled List"   :  "철자없는 목록",
   "List With Custom Icons"   :  "사용자 지정 아이콘 목록",
   "Collapsible Submenu"   :  "접을 수있는 하위 메뉴",
   "Lists - Inline"  :  "목록 - 인라인",
   "Text State"   :  "텍스트 상태",
   "Text Alignments" :  "텍스트 정렬",
   "Address"   :  "주소",
   "Transformation Classes"   :  "변환 클래스",
   "Code & User Input"  :  "코드 및 사용자 입력",
   "Basic Block"  :  "기본 블록",
   "Dropdown"  :  "쓰러지 다",
   "Basic"  :  "기본",
   "Color Options"   :  "색상 옵션",
   "Dropdown Button Design"   :  "드롭 다운 버튼 디자인",
   "Sizing" :  "크기 조정",
   "Alert"  :  "경보",
   "Link Color"   :  "링크 색상",
   "Normal Alerts With Dismiss"  :  "닫은 상태의 일반 알리미",
   "Responsive Full Width Alerts"   :  "반응 형 전체 너비 경고",
   "Carousel"  :  "회전 목마",
   "Slides Only"  :  "슬라이드 만",
   "With Controls"   :  "컨트롤 포함",
   "With Indicators" :  "지표 포함",
   "With Captions"   :  "캡션 사용",
   "Datepicker"   :  "날짜 선택기",
   "List"   :  "명부",
   "Basic List Groups"  :  "기본 목록 그룹",
   "List Group With Badges"   :  "배지가있는 목록 그룹",
   "List Group With Linked Items"   :  "링크 된 항목으로 그룹 나열",
   "List Group Contextual Classes"  :  "그룹 컨텍스트 클래스 목록",
   "List Group Bordered"   :  "목록으로 묶인 그룹 목록",
   "List Group With Description" :  "목록 그룹 설명",
   "Grids"  :  "그리드",
   "Glyphicons"   :  "글리 피콘",
   "Glyph Icon"   :  "문양 아이콘",
   "Font Awesome" :  "글꼴 굉장",
   "Material Icons"  :  "재료 아이콘",
   "List Of All Material Icons"  :  "모든 재료 아이콘 목록",
   "Linea"  :  "리니",
   "Linea Icons"  :  "리니어 아이콘",
   "Simple Line Icons"  :  "단순한 선 아이콘",
   "Form Wizard"  :  "양식 마법사",
   "Form Elements"   :  "양식 요소",
   "Default Bootstrap Elements"  :  "기본 부트 스트랩 요소",
   "Textual Inputs"  :  "텍스트 입력",
   "Form Group"   :  "양식 그룹",
   "Inline Forms" :  "인라인 양식",
   "Custom Controls" :  "사용자 정의 컨트롤",
   "Checkboxes And Radios" :  "확인란 및 라디오",
   "Static Controls" :  "정적 컨트롤",
   "Disabled States" :  "장애인 상태",
   "Readonly Inputs" :  "읽기 전용 입력",
   "Control Sizing"  :  "제어 크기 조정",
   "Column Sizing"   :  "기둥 크기 조정",
   "Help Text" :  "도움말 텍스트",
   "Validation"   :  "확인",
   "Horizontal Validation" :  "수평 유효성 검사",
   "Checkboxes & Radios"   :  "확인란 및 라디오",
   "Custom Forms" :  "사용자 정의 양식",
   "Custom Validation States" :  "사용자 지정 유효성 검사 상태",
   "Stacked"   :  "누적 된",
   "Form Group"   :  "양식 그룹",
   "Basic"  :  "기본",
   "Sizing" :  "크기 조정",
   "Buttons With Dropdowns"   :  "드롭 다운이있는 단추",
   "Checkboxes & Radio Addons"   :  "체크 박스 및 라디오 애드온",
   "Multiple Addons" :  "다중 애드온",
   "Button Addons"   :  "버튼 추가 기능",
   "Segmented Buttons"  :  "분류 된 버튼",
   "Form Validation" :  "양식 검증",
   "Upload" :  "업로드",
   "File Upload"  :  "파일 업로드",
   "Tree"   :  "나무",
   "Form Tree" :  "양식 트리",
   "Basic"  :  "기본",
   "Basic Tables" :  "기본 테이블",
   "Table Inverse"   :  "표 역수",
   "Table Head"   :  "테이블 헤드",
   "Striped Rows" :  "스트라이프 행",
   "Bordered Table"  :  "테두리가있는 표",
   "Hoverable Table" :  "가져올 수있는 테이블",
   "Contextual Table"   :  "컨텍스트 테이블",
   "Full Screen"  :  "전체 화면",
   "Selection" :  "선택",
   "Table Selection" :  "테이블 선택",
   "Pinning"   :  "고정",
   "Table Pinning"   :  "테이블 고정",
   "Sorting"   :  "정렬",
   "Table Editing"   :  "표 편집",
   "Paging" :  "페이징",
   "Table Paging" :  "테이블 페이징",
   "Editing"   :  "편집 중",
   "Table Editing"   :  "표 편집",
   "Filter" :  "필터",
   "Table Filter" :  "테이블 필터",
   "Responsive"   :  "반응 형",
   "Responsive Table"   :  "반응 형 테이블",
   "Responsive Table2"  :  "반응 형 표 2",
   "Foo Table" :  "푸 테이블",
   "Table Expandable"   :  "확장 가능한 테이블",
   "Table Filter" :  "테이블 필터",
   "Ace Editor"   :  "에이스 편집자",
   "Summer Editor"   :  "여름 에디터",
   "WYSIWYG Editor"  :  "WYSIWYG 편집기",
   "Ckeditor"  :  "Ckeditor",
   "Ng2Charts" :  "Ng2Charts",
   "Bar" :  "바",
   "Horizontal Bar"  :  "수평 바",
   "Stacked Bar"  :  "누적 막대",
   "Line Chart"   :  "선 차트",
   "Stepped Line Chart" :  "계단식 라인 차트",
   "Points Line Chart"  :  "점 선 차트",
   "Pie Chart" :  "파이 차트",
   "Doughnut Chart"  :  "도넛 형 차트",
   "Polar Area Chart"   :  "극지방 차트",
   "Radar Chart"  :  "레이더 차트",
   "Bubble Chart" :  "버블 차트",
   "Mixed Chart"  :  "혼합 차트",
   "Ngx Charts"   :  "Ngx 차트",
   "Vertical Bar Chart" :  "수직 막대 차트",
   "Horizontal Bar Chart"  :  "수평 막대 차트",
   "Grouped Vertical Bar Chart"  :  "그룹화 된 세로 막 대형 차트",
   "Grouped Horizontal Bar Chart"   :  "그룹화 된 수평 막대 차트",
   "Stacked Vertical Bar Chart"  :  "누적 세로 막 대형 차트",
   "Stacked Horizontal Bar Chart"   :  "누적 가로 막 대형 차트",
   "Normalized Vertical Bar"  :  "정규화 된 세로 막대",
   "Normalized Horizontal Bar"   :  "정규화 된 수평 막대",
   "Pie Chart" :  "파이 차트",
   "Advanced Pie Chart" :  "고급 원형 차트",
   "Pie Grid Chart"  :  "파이 그리드 차트",
   "Line Chart"   :  "선 차트",
   "Area Chart"   :  "지역 차트",
   "Stacked Area Chart" :  "누적 영역 차트",
   "Normalized Area Chart" :  "정규화 된 영역 차트",
   "Heat Map Chart"  :  "히트 맵 차트",
   "Tree Map Chart"  :  "트리 맵 차트",
   "Number Card Chart"  :  "번호 카드 차트",
   "Easy Pie"  :  "쉬운 파이",
   "Easy Pie Chart"  :  "쉬운 원형 차트",
   "Google Charts"   :  "Google Charts",
   "Line"   :  "선",
   "Animated Chart"  :  "애니메이션 차트",
   "Pie Chart" :  "파이 차트",
   "Gauge Chart"  :  "게이지 차트",
   "Scatter Chart"   :  "분산 형 차트",
   "Timeline Chart"  :  "타임 라인 차트",
   "Line Chart With Events"   :  "이벤트가있는 선형 차트",
   "Combo Chart"  :  "콤보 차트",
   "Dragula"   :  "Dragula",
   "Horizontal Drag And Drop" :  "수평 드래그 앤 드롭",
   "SortableJS"   :  "SortableJS",
   "Drag And Drop Anything"   :  "드래그 앤 드롭 아무거나",
   "Drag & Drop Between Groups"  :  "그룹 간 드래그 앤 드롭",
   "Resizable" :  "크기 조정 가능",
   "Ngx Toaster"  :  "Ngx 토스터",
   "Toaster"   :  "빵 굽는 사람",
   "Animation" :  "생기",
   "Animation Options"  :  "애니메이션 옵션",
   "File Manager" :  "파일 관리자",
   "Google Map"   :  "구글지도",
   "Global Locations"   :  "글로벌 위치",
   "Vector Map"   :  "벡터지도",
   "Leaflet Map"  :  "전단지지도",
   "User List" :  "사용자 목록",
   "User Table"   :  "사용자 표",
   "Simple User List"   :  "간단한 사용자 목록",
   "User Profile" :  "유저 프로필",
   "User Info" :  "사용자 정보",
   "Notification Panel" :  "알림 패널",
   "About User"   :  "사용자 정보",
   "User Contact" :  "사용자 연락처",
   "Simplified User Grid"  :  "단순화 된 사용자 그리드",
   "Bigger Photo Cards" :  "큰 사진 카드",
   "Testimonials" :  "회원 평가",
   "Timeline"  :  "타임 라인",
   "Pricing"   :  "가격",
   "Blank"  :  "공백",
   "Blog Listing" :  "블로그 목록",
   "Blog Grid" :  "블로그 그리드",
   "Blog Masonry" :  "블로그 벽돌",
   "Blog Detail"  :  "블로그 세부 정보",
   "Categories"   :  "카테고리",
   "Share"  :  "몫",
   "Recent Comments" :  "최근 댓글",
   "Tags"   :  "태그",
   "3 Comments"   :  "3 개의 댓글",
   "Add Comment"  :  "댓글 추가",
   "Blog Edit" :  "블로그 수정",
   "Gallery V1"   :  "갤러리 V1",
   "Gallery V2"   :  "갤러리 V2",
   "Gallery V3"   :  "갤러리 V3",
   "Ecommerce Product"  :  "전자 상거래 제품",
   "Prodcuts"  :  "Prodcuts",
   "Ecommerce Product Detail" :  "전자 상거래 제품 세부 정보",
   "Product Detail"  :  "제품 상세 정보",
   "Ecommerce Product List"   :  "전자 상거래 제품 목록",
   "Product List" :  "상품 목록",
   "Ecommerce Product Cart"   :  "전자 상거래 제품 장바구니",
   "Items In Your Cart" :  "장바구니에있는 항목",
   "Cart Summary" :  "장바구니 요약",
   "Support"   :  "지원하다",
   "Other Products You May Be Interested" :  "기타 제품에 관심이있을 수 있습니다.",
   "Ecommerce Order" :  "전자 상거래 주문",
   "Ecommerce Order List"  :  "전자 상거래 주문 목록",
   "Ecommerce Order Detail"   :  "전자 상거래 주문 세부 정보",
   "Order Detail" :  "주문 세부 정보",
   "Customer Information"  :  "고객 정보",
   "Billing Address" :  "청구 지 주소",
   "Shipping Address"   :  "배송 주소",
   "Shipping Status" :  "배송 상태",
   "Invoice"   :  "송장",
   "Order 12345"  :  "12345 주문",
   "Chat"   :  "잡담",
   "Settings"  :  "설정",
   "My Profile"   :  "내 프로필",
   "My Contact"   :  "내 연락처",
   "User List" :  "사용자 목록",
   "Logout" :  "로그 아웃",
   "15 total messages"  :  "총 메시지 15 개",
   "View All"  :  "모두보기",
   "12 Pending notifications" :  "12 대기중인 알림",
   "Quick Links"  :  "빠른 링크",
   "My Profile"   :  "내 프로필",
   "My Inbox"  :  "내받은 편지함",
   "Logout" :  "로그 아웃",
   "Theme Settings"  :  "주제 설정",
   "Select Language" :  "언어 선택",
   "Choose Theme Color" :  "테마 색상 선택",
   "Default"   :  "태만",
   "Orange" :  "주황색",
   "Green"  :  "녹색",
   "Red" :  "빨간",
   "Collapsed Sidebar"  :  "접힌 사이드 바",
   "Boxed Layout" :  "박스형 레이아웃",
   "Dark Mode" :  "다크 모드",
   "RTL" :  "RTL",
   "Welcome To Chankya" :  "Chankya에 오신 것을 환영합니다.",
   "Sign into your account"   :  "계정에 로그인하십시오.",
   "Remember Me"  :  "날 기억해",
   "Forgot Password?"   :  "비밀번호를 잊으 셨나요?",
   "Sign In"   :  "로그인",
   "Still no account? Please go to Register" :  "아직 계정이 없습니까? 등록부로 가십시오.",
   "Register with Us"   :  "우리와 함께 등록",
   "Dont have account yet? Sign in here"  :  "아직 계정이 없습니까? 여기에서 로그인하십시오.",
   "Recover Password"   :  "비밀번호 복구",
   "Enter your email and we'll send you instructions on how to reset your password" :  "이메일을 입력하면 비밀번호 재설정 방법에 대한 안내가 전송됩니다.",
   "Send Me Password"   :  "비밀 번호 보내기",
   "Register"  :  "레지스터",
   "Login"  :  "로그인",
   "Coming Soon"  :  "출시 예정",
   "WE'RE SO CLOSE"  :  "우리는 너무 가까이에있어.",
   "Enjoy a Very Limited Opportunity by subscribing to our newsletter Check out the time remaining on top left hurry up"   :  "서둘러 최대 남은 시간을 확인하십시오. 뉴스 레터 구독을 통해 매우 제한된 기회를 즐기십시오.",
   "Anisha Willams"  :  "아니샤 윌리엄스",
   "Unlock" :  "터놓다",
   "Not you? Sign in as different user"   :  "너 말고? 다른 사용자로 로그인",
   "SUBSCRIBE" :  "구독하기",
   "Subscribe to our newsletter to receive weekly updates"  :  "주간 업데이트를 받으려면 뉴스 레터 구독",
   "Your Email"   :  "귀하의 이메일",
   "Subscribe" :  "구독하기",
   "UNDER MAINTENANCE"  :  "보수 작업중",
   "We are under maintenance right now. We'll be back soon" :  "우리는 현재 유지 보수 중입니다. 우리는 곧 돌아올거야.",
   "Searching for something?" :  "무언가를 찾고 있습니까?",
   "Submit" :  "제출",
   "Already have an account? Sign in here"   :  "이미 계정이 있으십니까? 여기에서 로그인하십시오.",
   "New user? Sign up here"   :  "새로운 사용자? 여기에 가입하십시오.",
   "404" :  "404",
   "Page not found"  :  "페이지를 찾을 수 없음",
   "Sorry There might be some error on this page..."  :  "죄송합니다.이 페이지에 약간의 오류가있을 수 있습니다 ...",
   "Go back to Home" :  "집으로 돌아 가기",
   "Stay connected Subscribe us..." :  "연결 유지 우리를 구독하십시오 ...",
   "Widgets"   :  "위젯",
   "Dynamic Chart"   :   "다이내믹 차트",
   "Browser Stats"   :   "브라우저 통계",
   "Chat"   :   "잡담",
   "Notifications"   :   "알림",
   "Download Data"   :   "데이터 다운로드",
   "Support"   :   "지원하다",
   "Messages"  :   "메시지",
   "Activity"  :   "활동",
   "Ratings"   :   "평점",
   "Feeds"  :   "피드",
   "Support"   :   "지원하다",
   "Project Status"  :   "프로젝트 상태",
   "Dynamic Chart"   :   "다이내믹 차트",
   "Pie Chart" :   "파이 차트",
   "New Members"  :   "신입 회원",
   "To Do List"   :   "할 일 목록",
   "Visitor Stats"   :   "방문자 통계",
   "Featured Post"   :   "추천 게시물",
   "Weather"   :   "날씨",
   "Order Status" :   "주문 상태",
   "Course" :   "코스",
   "Software Development"  :   "소프트웨어 개발",
   "Filter by" :   "필터링 기준",
   "Skills" :   "기술",
   "Job Title" :   "직위",
   "Levels" :   "레벨",
   "Intermediate" :   "중급",
   "Beginner"  :   "초보자",
   "Advance"   :   "전진",
   "Languages" :   "언어",
   "Apply"  :   "대다",
   "Trending Courses"   :   "인기 급상승 코스",
   "Popular Courses" :   "인기 코스",
   "Course Detail"   :   "강좌 세부 정보",
   "Offered By"   :   "에 의해 제공된",
   "About"  :   "약",
   "Syllabus"  :   "강의 계획서",
   "Reviews"   :   "리뷰",
   "FAQ" :   "자주하는 질문",
   "About This Course"  :   "이 과정에 대하여",
   "Instructor"   :   "강사",
   "Curriculum - Sketch of your course content !"  :   "커리큘럼 - 코스 내용 스케치!",
   "Chapter One - What is Web Designing?" :   "제 1 장 - 웹 디자인이란 무엇입니까?",
   "Chapter Two - Why is Web Designing?"  :   "제 2 장 - 왜 웹 디자인입니까?",
   "Chapter Three - Advance Topics" :   "제 3 장 - 사전 주제",
   "Signin" :   "로그인",
   "Choose from our 600+ courses available online" :   "온라인에서 이용할 수있는 600 개 이상의 코스 중에서 선택하십시오.",
   "Guest Checkout"  :   "고객 체크 아웃",
   "Payment"   :   "지불",
   "Payment Options" :   "지불 옵션",
   "Credit Card"  :   "신용 카드",
   "NetBanking"   :   "넷 뱅킹",
   "Submit" :   "제출",
   "Clear"  :   "명확한",
   "All Banks" :   "모든 은행",
   "Make Payment" :   "지불하기",
   "User Manage List"   :   "사용자 관리 목록",
   "User Grid List"  :   "사용자 그리드 목록",
   "Pricing V2"   :   "가격 V2",
   "Pricing Table"   :   "가격 테이블",
   "Contact List" :   "연락처 목록",
   "Edit Contact" :   "연락처 편집",
   "Social profile"  :   "소셜 프로필",
   "Joseph Pinney"   :   "조셉 핀 니",
   "Contact details" :   "연락처 세부 정보",
   "Feedback"  :   "피드백",
   "Faq" :   "자주하는 질문",
   "My Faq Page"  :   "내 질문 페이지",
   "About"  :   "약",
   "About Us"  :   "회사 소개",
   "Sign Up Free" :   "무료 가입",
   "53"  :   "53",
   "1280"   :   "1280 년",
   "522" :   "522",
   "800" :   "800",
   "Award Winnings"  :   "수상작",
   "Total Projects"  :   "총 프로젝트 수",
   "Gov. Projects"   :   "정부 프로젝트",
   "Satisfied Clients"  :   "만족스러운 고객",
   "Our Recent Work" :   "우리의 최근 연구",
   "Search" :   "수색",
   "Coming Soon"  :   "출시 예정",
   "We'll be back soon" :   "우리는 곧 돌아올거야.",
   "Video Player" :   "비디오 플레이어",
   "Simple Player"   :   "단순한 플레이어",
   "Bound Player" :   "바운드 플레이어",
   "Task Board"   :   "태스크 보드",
   "Add New Task" :   "새 작업 추가",
   "Gallery V4"   :   "갤러리 V4",
   "Invoice V2"   :   "송장 V2",
   "Add" : "더하다",
   "Browser Status"  :  "브라우저 상태",
   "Show More" :  "자세히보기",
   "Show Less" :  "덜보기",
   "Today's Sale" :  "오늘의 판매",
   "Choose Sidebar Color"  :  "사이드 바 색상 선택",
   "Choose Header Color"   :  "머리글 색상 선택",
   "Primary"   :  "행성",
   "Warning"   :  "경고",
   "Success"   :  "성공",
   "RTL" :  "RTL",
   "Blog Grid" :  "블로그 그리드",
   "Email"  :  "이메일",
   "Gallery"   :  "갱도",
   "Shop"   :  "가게",
   "Welcome"   :  "환영",
   "Profile"   :  "윤곽",
   "Connect"   :  "잇다",
   "Result" :  "결과",
   "Account"   :  "계정",
   "Related Things." :  "관련 물건.",
   "Frequently Asked Questions"  :  "자주 묻는 질문",
   "Tabs"   :  "탭",
   "Alternet Version Of The Series" :  "시리즈의 Alternet 버전",
   "Bottom Tabs"  :  "하단 탭",
   "Datepicker DD/MM/YY"   :  "Datepicker DD / MM / YY",
   "Datepicker MM/DD/YY"   :  "Datepicker MM / DD / YY",
   "Datepicker YY/MM/DD"   :  "Datepicker YY / MM / DD",
   "Datepicker"   :  "날짜 선택기",
   "User Profile V2" :  "사용자 프로필 V2",
   "Choose Your Perfect Plan" :  "당신의 완벽한 계획을 선택하십시오",
   "Sign in here" :  "여기에서 로그인하십시오.",
   "Sign up here" :  "여기에 가입하십시오.",
   "Done"   :  "끝난",
   "Doing"  :  "하기",
   "To Do"  :  "할 것",
   "All" :  "모든",
   "Gallery V4"   :  "갤러리 V4",
   "Hover Effects"   :  "호버 효과",
   "Lily"   :  "백합",
   "Sadie"  :  "새디",
   "Honey"  :  "꿀",
   "Layla"  :  "레일라",
   "Zoe" :  "여자 이름",
   "Oscar"  :  "오스카",
   "Marley" :  "말리",
   "Ruby"   :  "루비",
   "Roxy"   :  "록시",
   "Bubba"  :  "버바",
   "Romeo"  :  "로미오",
   "Dexter" :  "덱스터",
   "Sarah"  :  "사라",
   "Chico"  :  "치코",
   "Milo"   :  "마일로",
   "Add Your Comment"   :  "귀하의 코멘트 추가",
   "Add Your feedback"  :  "의견 추가",
   "Add New User" :  "새 사용자 추가",
   "Add New Contact" :  "새 연락처 추가",
   "Edit User" :  "사용자 편집",
   "Edit Contact" :  "연락처 편집",
   "Links"  :  "모래밭",
   "News"   :  "뉴스",
   "Send Message" :  "문자 보내",
   "Sales"  :  "매상",
   "Likes"  :  "좋아요",
   "Download"  :  "다운로드",
   "Profit" :  "이익",
   "Inbox"  :  "받은 편지함",
   "Promotion messages" :  "프로모션 메시지",
   "Spam message" :  "스팸 메시지",
   "Social Media" :  "소셜 미디어",
   "You have 16 New messages" :  "새로운 메시지가 16 개 있습니다.",
   "Server reboot scheduled"  :  "서버 재부팅 예정",
   "Revenue raised by 67%" :  "수익은 67 % 증가했습니다.",
   "Sign In"   :  "로그인",
   "Guest Checkout"  :  "고객 체크 아웃",
   "New Messages" :  "새 메시지",
   "SESSIONS V2"  :  "세션 V2",
   "Toggle Sidebar" : "사이드 바 전환"


}